10歲女童遭親哥哥性侵 產下一子

哥倫比亞發生一起亂倫案，一名10歲女童慘遭親哥哥性侵，更在近日產下1子，當局目前正對案件進行調查。

據英國《太陽報》報導，事發在萊吉薩莫港(Puerto Leguizamo)城鎮，這名女孩雖與父母家人同住，卻長期遭到性侵，而性侵者正是親哥哥。女童之後發現懷孕，近日採取剖腹的方式產下1子，母子均安。目前女孩的身分未被公布，而性侵女童的哥哥，在父母的堅持之下，也不願意向警方報案，但警方目前仍以兒童受害案件進行調查。（施旖婕／綜合外電報導）

仔都生埋，即係強姦啦，性你老母侵咩，而家啲記者真係戇尻尻咁

個仔又10歲做老豆
20歲做奶奶